要求官員接種外國疫苗等如羞辱官員

官員有權選擇接種我国自主研發的最優秀疫苗，不能再重滔被迫飲鉛水的覆轍

啱 要愛黨愛國 有中国自信

支持直播打疫苗